有無人/身邊人隻腳好臭？

有次係更衣室換衫唔知點解聞到好臭冤味
問左幾句身邊嘅人聞唔聞到怪味
後來有個人講唔好意思，話自己有香港腳
搞到好尷尬

利伸：自己隻腳板好撚白滑無甩皮無臭味
粒粒腳指頭都好似葡提子咁圓咁飽滿
見到都想啜

我隻腳好撚臭
條撚更加臭

偉哥

有幾白滑呀，放張圖上嚟睇吓fight唔fight得低我

我對腳好臭，但冇香港腳

臭腳

樓主個名

呢個po有味

負皮俾下半段